求電腦高手幫忙 急

Alt+f4

都係冇反應

你睇佢個名就知玩你啦

...

係咪唔識睇英文

錯台喎

都寫明0X000009C啦

相信係hw 岀事，開到機，有畫面，
排除左cpu, mb, power supple, display card問題
剩返最有可能係ram
如果你2條ram，unplug一條試下再開機